作者aisha0318 (It dosen't matter)看板StupidClown標題[喜憨] 偶們這一家(毛小孩特輯)時間Tue Dec 10 13:20:39 2013


大家午安~

忙裡偷閒來PO個喜憨文~~~~

我們家現在還有三隻毛小孩(兩貓一狗)

-----------------------------------------------------------

以下為家中毛小孩成員之圖文展示: (順序按照輩分與年紀排列)


1. 秒咪女王 金吉拉 六歲 12月中~底出生 美麗動人動感的皇后

http://ppt.cc/hGXc

http://ppt.cc/NrLn

http://ppt.cc/lTve



2. 嘟嘟 嘟大爺 憨厚討喜嘟 五歲 11/23出生 可愛的射手座大男孩

http://ppt.cc/XoIs

http://ppt.cc/aKW3

http://ppt.cc/OXvh



3. OREO小王子 喜憨蘇折貓 三歲多 7/23出生 親人親狗的傻憨小男孩

http://ppt.cc/f36p

http://ppt.cc/450Y

http://ppt.cc/lhV1



這些都是最近在整理舊照片的時候發現的小小驚喜與過往回憶(3-6年前照片)

當然 他們現在這三隻小朋友在我跟我老公的動物狂熱照顧下都長得頭好壯壯 開心快樂~


以下是這兩三年內的近況照片~

http://ppt.cc/FU9u

http://ppt.cc/an8Q

http://ppt.cc/trwf

http://ppt.cc/QfWL

http://ppt.cc/X4X2

http://ppt.cc/hDCz



接下來是3-4年前嘟大爺去海邊之怕水怕下海怕游泳精選輯(看圖說故事)

http://ppt.cc/krdh

http://ppt.cc/cF8R

http://ppt.cc/0JYy

http://ppt.cc/3xBm

http://ppt.cc/r7Wm

http://ppt.cc/cT-x


請從上往下按照順序看喔!!(喜孜孜)

感謝Lafy馬麻幫我們家嘟寶照相還帶他跟其他可愛的毛小孩去海邊玩~~

可惜嘟大爺不敢玩水 哈哈阿哈哈阿哈


感謝各位看官看到這裡 喔耶!!

補笨點... 這三隻毛小孩都好乖好喜憨都好可愛捏~~~(被笨板板眾踢飛~~~~)

( 秒咪女王表示: 老娘很聰明好嘛!!

  嘟大爺憨笑表示: 呵呵 有吃的嗎?

  OREO喜憨歪頭: ?? 馬麻在笑什麼? )




希望大家看完都不要衝動去買毛小孩

以領養代替購買 以結紮代替撲殺

不管是領養購買還是撿來的 毛小孩都是一輩子的寶貝喔!!

要養請養到最後 陪他到生命的盡頭

你就是她的全世界 他是你的全部 請你 就算無法像他那樣全心愛著你

也要想盡辦法回饋他對你無私 全心全意地 照顧著 陪伴著 愛著他喔~~


親情跟毛小孩一直是我的死穴

不管台灣現在上映了12夜與否

流浪狗或是愛護動物的法律或是動物健保

都應該是未來我們努力去保護動物落實動物權利的目標

如果人類的命是命 貓狗還有其他毛小孩的命也一樣同等重要啊!!


眾生平等

虐待動物就是不對 就是壞心

遺棄更過分啊!!難道你爸媽生你下來覺得你長大很討人厭或變醜亂大便就把你丟掉嗎?

多一點同理心 多一點將心比心 多一點愛心 社會更美好 台灣更進步!!


如果您也愛護動物 家裡也有養毛小孩 也願意堅守他一生一世 請你發揮愛心

影響身邊害怕動物或對寵物有迷思的親朋好友 告訴它們 毛小孩的好與善良

很多大人與上一代的守舊觀念讓毛小孩活得很辛苦跟痛苦

還有更多無良商人與該死的繁殖場為了利益讓母狗一直生一直生一直生

我們家的狗跟貓大多是人家家裡生的或是已經兩三個月店家賣不出去便宜賣的

但是 不管我們家的狗狗貓貓價值多少 之前養過的兔子跟趴趴鼠 價錢有的不到一百塊

但我跟另一半都養他們到最後 陪伴它們到生命的盡頭

在我心中 他們都是一樣的 我愛的心肝寶貝 愛我的毛小孩 一生一世都是如此

不會因為他有品種就比較高貴 不會因為他是買的或是他是領養的就有差別待遇

因為他們都是那樣地 愛我 都是那樣全心全意地 把我當媽媽黏著愛著陪伴著跟著

最後 又囉嗦了一大堆...

只是很怕版眾看到可愛的動物卻還沒準備好又想買或是打聽哪裡可以領養...

說真的 如果妳們家裡沒有足夠的空間 或是你不了解狗貓兔鼠鳥等動物的習性

強烈建議你: 看看笑笑就好...


養毛小孩是一生的責任 不是養到大看他大小便教不好或是吃很多就可以亂棄養的...

生病更該帶他去看醫生 防範於未然阿!!

預防勝於治療

我們家三隻毛小孩都吃健康的無榖飼料 偏貴

但是幾乎都不生病...

OREO跟秒咪都沒去看過獸醫(除了打預防針以外)

嘟大爺頂多就是典型的柯基皮膚病跟耳朵癢癢...喔 還有屁股會癢...

我跟我男人都是在家幫毛小孩每周剪指甲跟清理耳朵一次

訓練嘟嘟到家裡廁所大小便也是如此 貓咪就不用擔心上廁所的問題...

貓比人類還愛乾淨 也高傲得很 可是貓奴我們還是好愛貓貓...

狗狗就親近多了 嘟嘟又貪吃 表情很多長得又好笑阿哈哈哈哈...


http://ppt.cc/P4dY

http://ppt.cc/-3v~

http://ppt.cc/j~b~


最後 感謝有耐心看我文章總是囉嗦跟走偏的板眾...

每次一講到動物跟感情這類的我就一發不可收拾...(汗)


在此 嘟大爺OREO跟秒咪都心懷感謝這些願意養毛小孩到最後不離不棄的家人喔!!

O______________Q (想到要是哪天毛小孩離開我了我就忍不住眼角含淚...)


謝謝你喔 嘟嘟 秒咪 OREO!

馬麻跟把拔愛你一生一世

謝謝你們 豐富我跟把拔的生活與生命

也謝謝你們 讓我們知道什麼是無私的愛與付出跟全然信任

謝謝你們 我愛妳們~

只希望接下來的每一天 妳們都能在我們家開心快樂地健康成長!


http://ppt.cc/A7-J


以嘟嘟跟他瘋狂愛照相的老母婚紗照(??)作結


(嘟麻手刀烙跑ing...)


--

 The moral progress of a nation and its greatness should be judged by the way
 it treats its animals. ∼Mahatma Ganghi 
「一個國家道德進步與偉大程度可用他們對待動物的方式衡量∼甘地」

--
※ 發信站: 批踢踢實業坊(ptt.cc) 
◆ From: 140.122.49.42
噓 RNAi:麥勾來啊啦 12/10 13:23
噓 sorrowheaven:沒笨點!錯版了吧!?請去po在寵物版好嗎? 12/10 13:25
→ sorrowheaven:你口口聲聲說以領養代替購買 那你家三隻是領養的嗎? 12/10 13:26
噓 tommykid:笨點是妳其實是用買的但一直不敢承認自己是買的？ 12/10 13:27
噓 chipmango:笑點咧!!!整個莫名阿 這三支是領養的嗎??? 12/10 13:30
噓 applejaon:笨點呢… 為什麼老是這種個板文 12/10 13:32
噓 critical1016:...................不知該說什麼= = 12/10 13:33
噓 zeuxl1988:明知道自己不是發笨文幹麻一直手癢來發 12/10 13:53
噓 devil2816:當你個版？ 12/10 13:53
→ chompsticks:笨點在哪邊..?我看不見QAQy 12/10 13:56
噓 skafox: 耶 12/10 14:01
噓 Modeler:… 12/10 14:10
→ tommykid:笨點在人不在文 12/10 14:10
→ devil2816:反詐騙 12/10 14:11
噓 Osbarn:除了原po的ID我看不到笨點了… 12/10 14:18
噓 applejaon:推O大……… 12/10 14:20
推 Osbarn:現在是什麼人po的東西都叫什麼文嗎 12/10 14:22
噓 applejaon:補噓… 最大笨點在 一個英文好的人  doesn't dosen't 12/10 14:25
噓 BEEHONEY:…… 12/10 14:26
→ applejaon:傻傻分不清 12/10 14:27
噓 pillpon:與本版無關  裂退 12/10 14:28
噓 Demaciaaaaa:怒跟風向 12/10 14:30
噓 BeNative:XX 12/10 14:30
→ Demaciaaaaa:但是真的請用領養代替購買  揪咪 12/10 14:30
噓 gucci25:你真的很吵 12/10 14:33
噓 save:滾 12/10 14:33
噓 gucci25:好不容易安靜幾天。你可不可以回家安胎呀 12/10 14:35
噓 kusokusoken:。。。 12/10 14:37

